推緊拆黨鐵post 既你入黎

popo成功將大家仇恨拉去黨鐵

成功再次製造一個飛機以外 潛力圍捕既戰場

大家鍾意咪繼續推 我預咗大家會話

機場同拆黨鐵可以各有各做 兄弟爬山

前幾日已經講咗 今日8月31日

結果都係一樣

以後唔好去機場 繼續去各區 等更多義士比人拉

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

1/1001

2/1001

我係失化撚啊 喂

3/1001

好簡單
你會見到邊個係敵人
其實無SPIN唔SPIN既問題, 只要係敵人就要消滅
MTR咁搶口, 就燒拆曬佢地O的站
狗企係中共面前, 我地就殺曬佢地

去機場同拆閘可以同時做

我係分化撚

以後唔好去機場 繼續去各區 等更多義士比人拉

我知啊 我讚成 拆

我係分化撚 快推拆鐵 po

等聽日機場少人啲

以後唔好去機場 繼續去各區 等更多義士比人拉

唔同意 正如721之後個日去左荃灣搞何妖
但係咪咁樣就轉移左視線?答案好明顯唔係
只係要比人知 邊個助紂為虐 邊個就要負出代價

咁請問 何妖 而家有咩事 班白衫呢？

笑緊你咋 傻仔

風向 唔係開咩post 帶出黎

而係 正負評數啊 原來連登仔真係冇腦架

毅進仔都不如 呢場運動 抵輸啊

連登仔 無藥可救

行到邊拆到邊
各有各做

又係呢句各有各做

Btw 多謝推po

成個鬥成個墳比人拆左都叫冇事?
同埋拆閘同入機場係冇抵觸
拆完入機場反而仲有利左
唔係話拆左就入唔到機場

見有人話聽日唔好拆住
咁真係各有各做嘛
自己想拆咪拆

我想問你點拆 ？ 要幾多人手？ 差幾多個站？用幾多時間？ 用咩拆？ 講就凶狠 完全冇計劃 一句話拆鐵 就推
瞓晒身 仇恨真係支配一切

首先文宣要做好 政府想spin哂打市民落黑衫到
加埋拆黨鐵 營造黑衫失控影像

連登仔無藥可救 忠言逆耳
只推飛機PO

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?